又到週末, 大家諗住黎緊兩日做幾多次愛?

0

唔喇, 週末反而想抖吓

每日都做

同右手

長抖咗好耐啦

點解呀? 女友唔肯同你做?

那有女

點解唔搵返個女友呢? [你個名]喎

嗰名係理想，唔係現實